今日港股科網同車類都跌, 咁今晚TESLA......

科技+車混合體既TESLA會點?

係因為TSLA尋晚跌 所以今日港股科網同汽車跌

負負得正

美影響港, 港再影響返美

人民日報都講過搞港股美國會比中國更傷

永動機下屆經濟學獎得主係你

今日賭博股急升
作為全球最大賭盤

要跌唔係呢個原因
最主要係連登仔吹奏，即沉船